太古城真係唔好住。

優點
交通方便
Aeon 多野買（不過唔是傳統街市/新型街市）
管理費平。
個鰂魚涌公園夠大。海邊可以跑步。

缺點
太舊。
無會所
越來越多大陸人。
一日都黑都有人裝修。
無街市，街市要去Quarry Bay 或者西灣河。
Aeon 唔是傳統街市/新型街市。無活海鮮賣
D 保安員 真十下十下。。

換樓

比我住比我住

舊山頂道仲唔好住